[#MilkTeaAlliance]桃園市長向泰國提供防護裝備, 記者會雙方互飲對方...

...奶茶

The most Asian thing ever!😂

Taoyuan Mayor gives PPEs to Thailand then commemorates the event by drinking Thai Tea, while Thailand reps drink Taiwan Milk tea to symbolize friendship!

Awwwww! 💯💯

#MilkTeaAlliance #InternationalRelations

香港代表呢?

香港政府何德可能

胡惠貓隻眼好凸，唔知佢有無事。
我滯留咗就嚟三十日，要去邊到續? 係唔係要去難民處申請做難民，胡惠貓，HELP!

中午去食泰國嘢先

#MilkTeaAlliance